魔法使的新娘 新OAD制作決定

會出3部 第1部9月發售

PV

換新公司整都幾不安
前傳同tv好睇WIT嘅功勞好大
畫面同氣氛營造上品

間studio係山本幸治Twin engine子公司，幾個核心都係WIT過檔，呢套做頭炮，應該keep到水準

呢套真係好高汁

第一季插曲都是神曲

第一季嘅神奇之處
好執著劇理嘅話會覺得佢每段故事都硬係有d唔夠理順
但係營造氣氛嘅功力我覺得係教科書級別
我覺得呢套甚至比起巨人更加凸顯WIT動畫製作嘅能力

唔想等到9月呀
快啲岀啦

2套動畫係同期播
都幾反映到京社做文藝氣氛係唔得

睇邊個做啫，山田尚子就唔同講法